[生活常識］除左帶平安藥之外 仲有咩方法預防水肚不服

係咪話唔好一落機就食當地餐廳野食 同埋飲當地嘅水？

有無人答到我

冇

屌你

記得以前啲人話食當地嘅豆腐可以舒緩水土不服！